我地係龍的傳人，橙皮膚，烏眼睛

基於黃色帶有港獨意味及顏色革命，改用近似色橙色代替，基於美國對非白人進行歧視，黑色將改用烏色代替。不便之處，敬請原諒。

姓黃嘅，請儘快改姓金或者橙，國家安全必須堅決維護。嚴禁高低級紅，高級黑烏

樓主聽日唔使返工場 夜瞓咗 開下膠post

樓主on on地9
當年a level 中化u咗升唔到大學就日日全職上校園台9up